其實點解要用大陸口音嘅英文同個仔講嘢

我成日都聽到啲家長用英文同個仔講嘢 但問題係佢哋嘅口音一啲都唔純正 其實有冇諗過啲細路會學咗㗎？講返母語咪好囉

利申：有次聽左成2分鐘先知佢哋兩母子喺度講英文

政協

正如明明d老豆老母兩個都一路係到講廣東話，但同個仔女講普通話一樣咁難明

樓主對腳好正

樓主個胸好岩我，好想奶

樓主

For the uninitiated

唔好咁啦 我自己見到都驚

絕壁

好想屌